(有圖) 是日午餐 餓撚即入

睇完癲狗巴打個post教煮生炒牛肉飯
自己就用啲帶飯既餸黎炒番個自家製炒飯
果然跟佢炒飯個飯比得上茶記既質素
係唔夠鑊氣差咁啲

再兜番熱碗豬肉粉絲 落多少少炸蒜粒
味道一流

屌睇落好香

好似幾正

契仔你幾時示範點樣喺地鐵無聲穿到你對shure呀